屌那星！班記者「出行」「出行」、係咪唔識中文架？

同優化、打造一樣
冇得改㗎喇
佢地應該冇上開連登

氣溶膠

呢個應該點講好

霧化?

懸浮粒子 / 懸浮物?

其實呢個就係咪專屬林鄭㗎
其實認真講句 其實個口罩外型冇乜問題 布口罩都係咁
但係啲配色可唔可以唔好咁老土
啲老殘話咩黑色鼓吹反送中
你淨白色都好 或者剩藍色

其實如果個配色唔係咁老土 應該會有好多人帶

樓主好型，啲女埋曬身

出動出門出外出街出去

哪有女，你老母！

同個標題有咩關係

你成日去溝女都會冇？

想話樓主靚仔姐

有料既記者都去晒前線
廢廢先做抄政府稿出新聞呢d閒角仲用中國terms
抵撚做閒角

我FEEL到你講大話

有料都唔你記者啦

你自己唔覺靚仔都唔會拎出黎溝女先啦，係咪

飛沫

但兩樣野黎其實呢d 科學用語你覺得奇怪似支那語係因為佢地太少用姐，想知佢係咪支那search 下台灣點譯就ok